其實d牌子，餐廳，模型店點解要出聲明

唔做我地生意都仲有其他500萬藍絲幫襯喇
驚閪咩